Macbook pro甩coating

macbook pro early 2015
聽講3年內買嘅都可以免費換even過左保
係咪就算甩左小小都可以換

伸手黨

自己打去問

一早打左啦，佢話要上去check下先，準備去
想睇下有冇相同情況嘅巴打姐

過保都可以換

唔係伸手

thx

我部late 2013, 依家先知有得換，
唉......apple唔比免費整